覺唔覺香港嘅大學知名度好低

除咗港大中大，其他大學都冇乜人識

據聞呢兩間諾貝爾獎人數世界頭5

所以其他U咪冇乜人識

科大美國都有人識，但當然唔係話個個識，但至少唔係知名度低

得罪講句 港大係世界黎講撚有人識咩
你話學術界入面唔知

但係歐洲或者美國 又或者日本 你問香港大學佢鬼知你邊間咩

歐美唔敢講
但去過幾個亞洲國家都識kong u

講真 唔係頭十都無人識 香港大學 ？外國人以為係指緊香港嘅大學